我月中遞辭職信（14號）但信入面寫31/10先生效

想問下連登仔 因為公司好撚藍 政見問題 唔俾我過試用
咁我月中就遞左辭職信 不過果陣心軟 信入面寫左當日日期同辭職生效日期 而合約係話要七日通知
想問下我而家走既話係計14/10起七日（14號就遞左信七日既話就過左）
定係31/10先走得？
已經唔想再返去俾人玩...

利申：文員

推

你試下瘋狂9做 全部野做錯晒
佢地好快會求你停手等放工

但係返去好撚痛苦 我no show會點？會唔會犯法

我唔明 點解你都交得信仲會俾佢地玩
照計都無敵 喺離職前無人敢惹你架啦

寫左31就31先走得
反正未過probation射撚到last day算啦

咪繼續射 理撚得佢 一個禮拜返一日都得

你可能要賠錢？
你間咩類型公司黎

西醫都無所謂啦屌
頭痛/咳/胃痛 自己rotate啦

快啲用淨低嘅時間睇下公司有無用緊啲盗版software, 消防頭有無野遮擋，有無放滅火桶啦

唔介意冇reference letter就超hea做啦！